我可以話你知關愛座hunter一定唔係五毛

我讚同，佢係熱/普/城其中一方支持者之嘛~

我問下佢係咪就己經被佢屈，驚死被人知咁

因住畀人話分身